持有10手qq $365 上月買入，應如何部署

真心應該點做

好快番家鄉

扑暈自己

止蝕，係300附近入貨

今日企鵝仔既新聞幾正面
係咪值得等到返家鄉？

上IFC然後jump

拎定出來起火燒炭

就快返家鄉

星期一開市即放

正股驚閪咩

strong hold

我307個陣入左

ho ball 今鋪280
彈唔返上去
今朝好彩有逃生門平手走call

2016 under $200，大家睇路！

睇黎蝕幾百放左佢算

年青人應該反醒點解$299冇訓身7QQ

放曬佢轉向入qq熊

燒定比個孫

正股驚閪，跌到1仙就有G持位

一股不留

我朋友41幾買，升上470叫食，又話等下先長線投資。之後405大股東出貨，叫蝕少少好走，又話要蝕錢唔制。插落340叫彈到370好走啦，又話蝕太多唔走等400先諗。到出業績大插完，好彩彈返上360下跌軌頂，叫佢好走，有信心嘅最多320再買囉，佢話依家走咪要蝕? 一日唔走，一日唔會輸 正股驚閪咩 今日通知佢QQ穿300啦喎，有機會插落$240，佢話唔好再話我知幾錢

散戶心態。賺錢唔走，蝕錢唔走。蝕哂把就[/quote]

每月開番10張 short call option